\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Vitesse}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La vitesse représente }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{l’évolution de la position dans le temps.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La vitesse a pour unité le }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{\\« mètre par seconde », notée }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{$\unit{m/s}$.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La formule permettant de calculer la vitesse est : }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<1->{\app} 
\onslide<4->{\begin{equation*}
v = \onslide<5->{\frac{d}{t}} \onslide<3->{\text{\ana \réa \com}}
\end{equation*}}
\onslide<6->{où :
\begin{itemize}
\item $d$ \only<6>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<7->{la distance en mètre}
\item $t$ \only<6-7>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<8->{le temps en seconde}
\item $v$ \only<6-8>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<9->{la vitesse en mètre par seconde} \onslide<8->{\val}
\end{itemize}}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\item Nous utiliserons :
\begin{equation*}
\onslide<2->{v = \frac{d}{t}} \onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{3}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}
\item \onslide<2->{Nous avons besoin de }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{la distance parcourue par l’enseignant, et du temps pour parcourir cette distance.} \onslide<1->{\ana}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{3}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{2}
\item \onslide<2->{La distance se mesure à l’aide }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{d’un mètre, }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{et le temps à l’aide }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{d’un chronomètre ! }\onslide<1->{\ana}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{3}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{3}
\item 
\begin{equation*}
\left\{
\begin{aligned}
\onslide<2->{d &= }\onslide<3->{5,00} \onslide<4->{\;\unit{m}} \onslide<1->{\text{\réa}}\\
\onslide<6->{t &= }\onslide<7->{4,00} \onslide<8->{\;\unit{s}} \onslide<5->{\text{\réa}}
\end{aligned}
\right.
\end{equation*}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{3}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{4}
\item Nous calculons alors :
\begin{equation*}
\onslide<2->{v = }\onslide<3->{\frac{5,00}{4,00}} \onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<5->{v = }\onslide<6->{1,25} \onslide<7->{\;\unit{m/s}} \onslide<4->{\text{\com}}
\end{equation*}
\onslide<9->{Ce résultat est cohérent !}\onslide<8->{\val}
\end{enumerate}
\end{question}
%
\end{document}